想搵返一套兒時卡通(唔記得名) 求手足幫手

是咁的,一開始, 主角的哥哥係一隊好勁的戰隊,成名後返到主角的家鄉,.中間唔記得...之後就係主角哥哥果隊人死曬,D技能/武器比曬主角,....就係咁 ,我只係記得想當年的仆街亞視到做的 求手足幫手

《冒險王比特》

唔該曬手足